美國原油庫存飆升 紐約期油再跌8％

美國原油庫存飆升 紐約期油再跌8％

〔財經頻道／綜合報導〕國際油價週五（17日）有漲有跌，分別因為美國總統提出重啟經濟計畫，以及中國經濟數據疲軟、美國原油庫存飆升。

《路透》報導，紐約西德州中級原油（WTI）5月交割價跌1.6美元或8.1%，收每桶18.27美元，盤中一度跌至每桶17.31美元，為2001年11月以來最低。本週WTI跌幅近20%。

由於WTI的5月合約即將到期，投資者迅速撤出並轉向6月合約，成當日最活躍交易，6月WTI交割價仍跌0.5美元或2%至25.03美元。

布蘭特原油6月交割價上漲0.26美元或0.9%，收每桶28.08美元。本週跌幅近11%。

報導指出，川普計畫以3階段方式制定新指導方針、各州計畫鬆綁封鎖措施，能源需求有望提升，短暫支撐油價。但中國Q1經濟年減6.8%，是有紀錄以來首次下滑；加上奧克拉荷馬州的原油庫存中心庫欣（Cushing）存量已達69%，高於上週的49%，紐約期油因此再度滑落。

離「用石油沖廁」嘅日子不遠了

香港汽油價格因為營運油站成本上升，油價可減0.08%

跌幾多香港油桶都係咁貴...

做老母麵對家點輸

銀行係咪都係收e加水平既存倉費，係既抵屌

因為疫情影響，運輸成本大增，汽油價格需要提升10%

一週庫存就多了20% 兩星期內會唔會就末頂

留名一開採完出黎就燒
好似奶農咁

年底目標價：12蚊

唔好再嚇連登仔得唔得

如果真係爆滿左咁會點?

次次見到油價跌，都諗起因航

滿左咪唔買囉

當有LCC跟貼啦, 60蚊油 20蚊油
飛一轉日本差幾多錢?

燒?

美國環保撚會唔會告間公司

石油祼泳

其實都無人知如果真係爆滿左會點

買咗杯汽油飲 幾好飲